10k list求評

主要打機
新手亂組合
求巴打比意見

轉1600
Cooler可以收返埋

咩係1600
Cooler 收哂會唔會唔夠散熱

Ryzen 好似性價比高好多

唔好用100R
冇filter 大麈到仆街

真心？

講左新手

OK?

ssd轉 intel 600p 512gb 一樣價錢 read 可以去到1700mb/s 快過你果隻多多聲

可以轉埋r5 1600 上1080 應該貴2-300
係youtube見人玩gta5 witcher 3 個cpu using rate都唔過50%

經幾位巴打建議的list
有冇得再改平少少
另外想問散熱有冇問題？
1080 要幾多w先推到

其實ssd 可減gb 轉hhd

咁你轉intel600p 256gb +1tb hdd 果度減200

顯卡轉埋做galax 又減450

當然你仲可以唔用pci ssd 用番隻慢啲既 又減200

Msi display card 好似靜d

除呢幾樣個list 其他野冇問題嗎？

隻牛用番 550w 又平啲囉 單卡一定夠電既

用PCI SSD 我呢個板咪唔岩?

唔好用cm扇 好快壞

有m.2接口啊 用得

有咩推介

咁樣平D OK?

貓扇 corsair

推介邊隻

1070最好用4C8T以上, i.e. i7 or Ryzen

個箱放唔入CM 212 LED

板建議轉ASUS PRIME B250M-PLUS, 有4條RAM, 5個audio io, 2x M.2, 多一條PCIe x4

display 用好野, no comment

火牛係termal 咁架價, 無乜得簡

風扇自己諗, 各個人不同, 我自己會簡, thermalright, 鐮刀, Geil

咁樣ok唔ok 用返cpu用返原廠fan